我地一定要學習藍絲既不割精神

佢地不割到明明係軍政府都講到奉公守法
呢種精神 我地係要學習
唔係又怕旅客 又怕鬼 又開post屌

我地一定要記住贏又好 輸又好 點都不割！

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

塞爆 取消曬機 同癱瘓有咩分別？

學習藍絲
7左睇唔到 贏左要贏到盡

同埋要盡快學識冷靜 呢個技能去到邊都有用

推

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

學習下人地點解咁團結啦

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

機場圍人要屌 但唔該唔好灰唔好割

不割
睇下警
藍絲 點做

對唔住，7.21、8.11血仍未乾，有人爆頭，有人失明，有人俾黑警打到成地血都冇收手，之後我從來冇聽過，警方有道歉有撤查。

以上，全部係黑警同林奠嘅對白，香港人已經好克制了。

人命？你睇俾黑警打到成地血嘅義士個樣，同埋呢個公安？現場有一句，喺大陸，你死撚咗啦。

信焉。

#不割席
#不篤灰
#不分化

copy from other post

呢個ok

何妖都無藍絲割
人地真係做到核爆都唔割

推

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

copy from others

psuh